一人n個聽日共狗大勝嘅後果

1. 中共：700萬港人站出來支持反暴制亂
2. 林鄭：沉默大多數係支持政府嘅
3. 黑警：埋大仔出嚟睇下世界啦，民意逆轉咗
4. 外國政府：哦，原來反送中已經變咗黃背心翻版，唔使再理佢哋
5. 熱狗：老師又中